教育局會唔會譴責提及過聖誕老人存在嘅 教師同出版社？

聖誕老人派禮物根據係fake news
教育局譴責未？